有冇以權謀私? 香港游泳代表隊遴選風波的小小總結

唔講咁多, 去片.

點呢?

派王蘊妮戰世大運 成績較佳隊友無份 滾軸總會 被轟黑箱選拔

啲體育總會好多都係獨立王國咁, 有咩爭議都係話鳩之你.

巴打絲打，反對黑箱作業嘅，一齊unfollow

但係… 我從來冇follow過…

推下.

又推下.